地鐵今次要做返d咩班港燦至肯原諒佢呀

話晒服務左香港咁多年一次半次出事遮，佢出黎say個sorly 我都ok了

希望可以加價
因為一定是因為唔夠錢去維修

世事都給你看透！

根本唔是地鐵錯

一定係唔夠地起上蓋物業, 土地問題引致

巴打

加價

唔需要道歉 大家都唔想

你估地鐵想架？
意外黎姐 算啦

一定係啲車老化
大家係時候每日比多啲
等港鐵可以買多批强國車

支持加價
少d人搭唔洗逼

講真港鐵套電力系統用左成接近40年都未換過剩係做維修保養，咁少壞真係算好好野嫁啦

瞓醒無事
床頭打交床尾和

要減班次，車太密時好易壞

今年一唔加價即刻爆左咁多鍋鑊出黎

你咪又係要搭，早D訓啦聽朝有排你逼啊

洗撚你地班奴隸原諒

有本事咪搭

訓啦，聽朝仲要過來迫架

勾勾手指尾大家唔準嬲大家
唔係第日唔侵你玩